你估班暴徒會唔會用食油對付水炮車/裝甲車

你知啦 水炮車去既位都係果幾個
車身又重 推進又行得急
如果有油 真係失平衡直接收皮架
希望唔會出事 可以繼續服務市民啦

推

首先我並唔係行攬炒路線 但亦唔反對一切攬炒行為 每個組織都有佢地既爭取方式 好應互相尊重 而且攬炒對我黎講只不過係下下策之計 賠上人命來換取對方既經濟損 認真沒有更適合不過的對策？

對於已犧牲嘅義士本人內心感到哀傷 更加唔願意見到有任何手足被自殺 受惜生命 請: )

你又願意為公義冒險ma !

@ vvovv2019

11.15 早上六點, 旭日行動

咩邏輯黎？

[正視聽]點解大學據點咁重要？因為係作戰既「要塞」。

有冇野可以塞住佢個射水後然後佢自爆